荃灣cowbean

d牛扒係平 但又細塊又唔係特別好食 d沙拉仲要唔係一塊塊 OK嗰d都好過佢地
我係絲打都食唔飽
就係因為香 先去排隊 點知好普通 真係好浪費時間
寧願去食荃灣廣場附近個冰室 仲好食

邊間冰室

大壹冰室
牛扒抵食好多 $135超大塊 仲有前菜送

唔係計oz嘅咩

係丫 但唔好食

好鞋颯颯

叫五成 煮7成

色拉

咩野係沙拉？
點解你會去衣啲地方食扒咁戇鳩？
不過見你話得大壹好食，我諗你都係食開屎、食開鬆肉粉扒個啲人黎。

食過tko間cowbean
澳洲西冷鞋到hihi
最慘係我鐘意食生d
佢塊鐵板好快就幫我煮熟塊扒

牛鞭 見一次笑一次

返大陸食啦
沙拉

岩丫

我的確唔撚識寫字

所以咪話我on9 lo
我話好過cowbean姐
以呢d價位比較

咁撚誠實就原諒你啦

太古都係

多謝你wo ching

Cowbean真係撚廢